小心，d狗係青馬收費廣場上巴士check

如題 ，
佢地上左黎上層望兩眼之後走人，
我估佢地係check有冇可疑人士，
所以手足記得彩虹戰衣，小心為上！

一手，1:15pm 青馬收費廣場

已經係屯門公路見到有班上左e33黎緊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告